有冇做緊木工既手足？

如果想入行係咪要搵個師傅跟之後慢慢學

樓主大木工定細木工

here 但只為興趣

大同細點分？

扮樹

係咪跟師傅做學徒？
同做開d咩

係

冇記錯的話，大木係釘板，細木係傢俬。